有冇人係好想拍拖享受獨處之間徘徊？

分手一排，見個ex有新女，覺得自己好垃圾，好想有新對象，俾自己過新生活。但同一時間又覺得自己一個唔撚洗煩，唔洗俾人hurt 多鑊甘。

有無同ex做過愛？

有

COME
PM ME
哥哥安慰你

互射得爽唔爽

冇試過高潮

非常享受
同時又好想拍拖

單身自由啲 但可能我太悶
其實心靈空洞嘅時間比較多

拍拖又係另一樣野
好享受為對方付出時間 心血
只為博卿一顰一笑 面露感動

有共鳴
依加就係咁嘅狀態